醣喺身體儲幾耐先會變脂肪？

如題 要幾耐之前消咗佢？

最好日日消